覺唔覺當初juno應該娶阿嬌

成件事好完美
唔洗阿嬌受咁多年苦

依家係阿嬌嫌人唔肯嫁

當年肯埋單,係某黑鮑嫌人唔靚仔

抵啦

依家搵個台灣play boy 分佢身家

專勞 會輸比條台灣仔？
各方面都好過佢喎

我唔知點解硬係覺得個台仔係借呀嬌上位
想入娛樂圈咁款
雖然我知佢係醫生

佢嫌juno樣衰

你個黑鮑仲樣衰啦

所以要搵個鮑魚整容師

juno 身家唔少過醫生

宜家嫁得好啊